[推上報]幫港發聲主辦投選【我最討厭的男女歌手】

投選【我最討厭的男女歌手】
我投：黎瑞恩/鍾鎮濤
投票網站：
Facebook Page Post：